街市就街市啦，市你老味個集咩

領賤戇鳩鳩
叫自己做市集就高檔d呀？

fuck

hi，憤青

AOC

再嘈遲D叫菜市場添呀 垃圾港畜
淨係識上網屌 冇撚用 廢柴

跟日本叫市場
樂富街市叫樂の市場

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始

咁你咪又係上網屌柒我